\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Rapport}

    \vfill

    Traitement numérique des signaux\\
    APP 3

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S5

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro 7\\
    Jérémy Cusson, cusj3102\\
    Matthieu Daoust, daom2504

    \vfill

    Sherbrooke, 14 février 2023
\end{titlepage}
